大家入嚟瞻仰下煙煙

好撚不安

有神快拜